吸精瓶：通商寬衣

睇返之前吸精瓶出醜既事，睇返微博大陸網民既反應真係好鬼好笑

[img]

有人教英文

@夢之燈_：农带渐宽终不悔
@苍枫之海26508：沾农欲湿杏花雨，吹面不寒杨柳风

竟然仲未畀人刪走，畀呢d咁既人治國，唔怪之得支那就快玩完。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

補返圖